% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}{Solution spécifique}

\begin{itemize}
	\item Mise en service en quelques mois
	\item Coût initial important -- en conséquence, perte d'argent pour \emph{SPIE} dans un premier temps
	\item Coût de maintenance relativement faible
	\item Permet d'améliorer la productivité des techniciens, et donc d'augmenter la valeur ajoutée de l'entreprise (Gain plus élevé)
	\begin{itemize}
		\item Permettra d'éviter de nombreux problèmes coûteux (en temps et en argent)
		\item Permettra une croissance plus facile de l'entreprise
	\end{itemize}
	\item Délai de retour sur investissement ~ 60 mois
	\item Permet l'amélioration de la communication entre les différents services et la standardisation des méthodes de travail
\end{itemize}
Solution plus chère lors de la mise en oeuvre, mais fonctionnalités complémentaires, l'implémentation des 2 peut donc être intéressante
\end{frame}
